有冇人覺得正負評痴得太埋...

成日撳錯